router嘅parental control即係父母控制功能

以下係ASUS做法

有無用其他牌子router嘅巴打教路點整？

控制父母功能

支持，但屋企人唔識用電腦

巴打們suggest埋blacklist網址

set完連電話都上唔到

都可以解父母控制喎

雖然cctvb 係抵屌，但咁做同支共無乜分別
不如裝個now / cable 俾佢地有得揀

求Blocklist整合

我無野講

某d fake news都要block

kknews？

裝左，佢地完全無理過

orientaldaily
tvb
kknews
read01

支共同民國打將有冇市道德

其實block咗先等佢地吸收返啲中立資訊再解封既做法都冇問題，佢地醒既話唔定之後加入一齊反cctvb

佢地用數據咪上到

啱呀

廢老淨化計劃實行，剷CCTVB

佢地唔介意俾人控制，咁我都控制下佢地啦

無計
睇下佢捨唔捨得用data睇啲辣殺

我唔係想幫cctvb 講說話
只係想講支共都係用同樣方式去控制言論
既然我地想打低支共，我地係咪應該用第二個方式呢

好似長輩圖咁，雖然都係用同支共一樣既方法去打淺藍既中老年人
不過我地呢邊只係用第二個角度去寫一件事，內容本質都係啱既
類似既做法會唔會更加貼近我地呢邊既價值觀呢？

我都係用asus
平時d人用wifi上網
有冇辦法block晒d簡體字網/大陸網/.cn網
最好連wechat都可以block到

URL FIlter List度keyword大包圍架咋

iptable

老老實實
廢老點會自己上網睇
佢哋大多數都係靠電視睇

Data 都唔是萬能

想blk tvb 個app

add to router block list

UPDATE

其實較慢啲佢哋上網就ok
等佢哋啱啱好睇唔到mytv super

文字報道呢

有啲嘢唔可以做到出曬面 長輩係只係老咗 唔係蠢咗

你做到出曬面咁係人都知係你搞嘢啦

痴線。呢個時候仲黎玩潔癖。

非常時期，方法只有分為"有效"同"無效"